見到啲柒頭皮自願企喺商家佬一邊反消費者權益仲要自覺清高真係打哂冷震

仲要唔係普通商家佬, 而係壟斷香港人日用民生嘅霸權
講到又劣根性又乜柒, 而家正當手法買野呀屌你老母
最核突個條打哂千字文扮撚哂悲憫, 奴隸自願幫奴隸主揚鞭仲要覺得自己係君子聖子不忍見世風日下咁, 香港官商共惡哂真係多撚得呢啲真心柒頭奴

嗚嗚嗚香港人居然墮落到知道自己有消費者權益、個屎忽窿唔係任商家屌唔嬲, 香港人真係好無道德情操呀嗚嗚嗚

啲台灣人、日本人、美國人真係好撚重劣根性, 全部有投訴案例
都係我呢啲識體諒首富看顧霸權嘅香港人清高

用自由意志講嘢？

放心，誠哥絕對尊重合約精神 長實曾向撻定業主追差價

唔幫你啲死乞衣連登仔就屌尻人

高見

買iphone比舊機你, 然後要你自己去apple搞. 講道德? 癡撚線

香港有d人係咁，係都要企係大多數人對面拎優越感，覺得眾人皆醉我獨醒，所有野都咁

財團平時點搾乾搾盡唔見佢地出來講
平民用正當手段貪下小便宜即刻仆出來話人乞衣賊仔、打千字文講仁義道德

幫住商家？
笑撚死人咩
無商不奸仲要走去幫大財團
離地到咁撚樣都有

做開奴隸既人 通常都係企埋係奴隸主立場諗

李嘉誠潮州人
靠食軟飯起家,之後迫到老婆自殺死,
先賄賂港英政府,再賄賂中共,無惡不作才能成為香港首富.

看看潮州人有多討厭!

賣假貨無惡不作，騙秤，賣菜非潮州人就要騙你，假貨， 油松加油站弄虛作假偷斤減兩。 經常打架的羅湖中學全是潮州佬，
械鬥風俗。烏白旗械鬥，泉漳械鬥，閩粵械鬥，頂下郊拼，東西佛械鬥，新加坡閩潮械鬥，廣東閩潮械鬥，潮汕莊寨械鬥，潮汕會鄉械鬥 閩俗好鬥, 漳泉為甚。 四川打工仔古巷械鬥事件，街區暴打廣州人事件，你看廣州深圳大大小小械鬥打群架被公安抓到看守所，和雷州幫大學火拚，閩南幫火拚福州幫，閩南火拚莆田

有人說潮州人很討厭，覺得潮州人惡冠廣東”賣假貨““動不動天天打架鬧事”
潮州人祖先莆田人也有“惡冠八閩”名聲，脾氣壞，說話凶，喜武好鬥，蠻勁十足，大男人主義，刻薄，小氣，精壞，聰明過了頭，易爆易怒，斤斤計較因小抱團群欺。好女不嫁莆田男，潮州人 也有類似的名聲

潮州人祖先是莆田人，潮州人莆田人闖東北。在外，頗有抱團意識。莆田人若想欺負人霸占人，賣假貨被客戶退貨，只要用潮州話或莆田話一聲招呼 家己郎，縱是不認識，也會一擁而上，打了再說。好像覺得是“自己人，家雞郎，”被欺負了，不管對方對錯，也一定要上前幫忙，本來就不是大不了事，可都是先出手動粗了再說。 只要東北人一聽是福建莆田人，都會有這樣說法：莆田人沒文化，莆田人太兇狠。可能是因為這樣所以有人說潮州人很討厭

莆仙人也是這樣，據說莆仙人是潮州人祖宗，這是福建文化啦，樓主搜搜福建械鬥歷史，宗族械鬥很嚴重的

奸詐來源一連串鏈條：明朝就有械鬥，福建論壇的福建人也說莆田人惡冠八閩，喜武好鬥，很奸詐，閩俗好鬥,泉漳尤甚，閩南人最嚴重，莆仙人隨其後，潮州冷佬人和福佬人到處打群架械鬥的習性被廣府人黃節等視為禍害流氓害蟲廣東社會的毒瘤在福老的老加獸字邊明朝漳州月港是最大走私中心，

閩南人走私文化滋生出黑 社會，黑 社會和宗族又結合，械鬥強化，宗族型犯罪，重男輕女，超生為了械鬥得利，黑 社會為牟利無德導致假貨，械鬥破壞農田導致輕農重商，無德，賺快錢及一夜暴戶的觀念下愛走邊緣踩黑白界做生意，福建騙子多，還有專門騙小孩的伎倆你知道嗎，當地騙子同鄉和當地白道同鄉合作同宗族勾結，走，私文化和宗族型犯，罪導致毒如中國第一毒村陸豐博杜村保持閩南的閩俗，愛裝神弄鬼搞錢，風水，道士等等花樣百出，還搞，邪，教，騙錢，福建是中國最迷信地區，迷信可能來源於福建古代各大宗教基地眾多，以上種種導致了潮州式奸商文化

香港黑社會潮州幫(新義安)

瘋砸

佢地話"成班人根本係想睇豐澤仆街"
嗚嗚良心小店豐澤真係好撚可憐呀

魯迅、林語堂